poly EIE master 好唔好讀？

如題

另外想問問有冇其他u 相似嘅master推介

去外國

city 好D多D科，polyu勝在平
利申:9月可能起polyu eie 見到我

起你老母
喺呀

sor 囉

都有諗過cu comp

入PolyU EIE悔終生啊ching

City la, CS d科都讀得
同埋好似有funding $42100

Poly幾好，讀d嘢實用d，出黎做嘢都用得著